[捐Bitcoin]希望大家留意一下海外手足嘅情況

啱啱個個沉左 所以重開
是咁的
我尋日見到個post關於海外手足

本身想捐下錢比海外啲手足 點知捐唔撚到
上個page睇先知
個個支援海外手足嘅組織 PayPal被凍結戶口(好似話唔夠半日就比人凍結左)

佢地尋晚公佈11月左條數 眾籌平台得6000蚊(仲要因為被凍結冇得拎
但支出有成18204(佢地自己係比住先)

而佢地啱啱搞左個bitcoin捐錢計畫
想捐可以睇睇

推

atm 啲手續費太貴

我尋晚本身想捐
但原來上網交易勁煩
想用paypal同人trade
但啲人應該驚我refund

唔知係咪捐太多
我個paypal今日都比人凍結左
希望大家真係幫幫手 share
有能力就捐啦

push

有時啲ATM無現金會0%手續費
但真係好間中先有

pushed

人地真係唔係人肉饅頭
唔明點解冇人理同冇人推
之前個個荃灣騙子就咁撚多人捐 on99(講明先我冇捐個個)

用我公司

你懂的

好似可以信用卡買bitcoin

幫推

屌 入完payment啲資料
先知要比身份証ID同影比佢睇
好撚驚中伏

我公司見到係捐錢address
手續費會全部refund去捐錢address
即係0%

對比左其他platform 呢個算貴
paxful 個價好似靚d

會唔會有多d資料

個page有公關災難
本人棄post

咁大獲？
咩事